發動技能！究竟係咩蟲？

有無巴打知道係咩蟲？
無端端出現係我間房

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆10連

金🐢

下世小心d

點解？

金龜

巴打知唔知品種？

你係啊希？哦....哦....你係啊希....

唔肯定係咪金龜子

細細個都有飛過入屋

留名等蟲系訓練員入黎

唔好系我老母 唔該

係。。母

金花金龜

好值錢？
如果想養有無教學 利申屋企無相關用具

有d金龜子會同你爭野食

唔值錢 四圍都係 揾個透明箱入住 放乾草 枯木
喂甲蟲啫喱

啊希你好
你係啊希...你係啊希啊?